吉高由里子下個月都30 😶

10年前日劇最top幾個都變三字頭

佢係咪有套露lin戲

蛇舌

最近嗰套

好鍾意佢當年拍love shuffle

啡色

好似拎過獎如果冇記錯，不過佢既付出都值得既☺

8月 toda 都30 ☺

係咪伽利略嗰個

我依加都要為佢付出下

神探伽利略2

係吖學友兄你睇過😁

老雞

賭博默示錄2

痴線佬

佢真係好少瀏海，依個頭都唔錯不過

東京dogs有冇人睇過？ love shuffle之後嗰陣覺得好正

好耐冇睇日劇， 佢除左今次仲有冇做過主角

唔記得左東京dogs佢係女主角， 我最後一套睇佢既係我不能戀愛的理由，之後放棄睇日劇

白色春天

美丘都幾好睇

今朝上ZIP!